【和理非】輸出革命你都做得到

是咁的，作為多日ig鍵盤戰士
發現好多真心膠，好多五毛但又好多真心聽人講野嘅大陸人
同佢地做輸出革命時
記得唔好講粗口！！！
唔好比位人入覺得香港人淨係識講粗口
要參照下隔離po用官方式答/講真相
有啲人真係仲有得救 靠大家一齊幫手做輸出革命啦

有得救例子：

嗚謝：會員10hojai幫手

救咗例子：

真心膠例子：

呢條友瘋狂侮辱義士，佢會遂個覆。為頭號難搞痴線佬，歡迎挑戰。住美國但撐中國有民主自由

五毛例子：

和理非都做到嘅野 你唔係唔做下話？？？？光復香港 鍵盤革命！！！

自推十下開始

818

毒撚開po冇人理

冷氣軍師 係時候反攻大陸啦 多條戰線多個同盟

係咪開錯台

大陸自動獻身 冇理由唔覆掛

好波 五毛人身攻擊當狗吠就得
唔好灰心~

10hojai個ig?

係呀
佢覆人ig dm
直接ig打10hojai就搵到
好多五毛

輸出革命呀
做ig勇武派得唔得先

推
繼續推

Push

輸出革命屙個屎都做到架
唔係唔做掛

篤下手機都唔做？？

內地文宣 正式啟動